一人一個香港成為iPad工廠成因

我先
第一個：永遠有班仆街係啲女有少少肚腩就話人肥，腳有啲肉就話人象腿，搞到個個女仔未有波已經開始減肥，最後就減到變iPad

少食肉

唔肯被人揸